九巴今次抵讚

出面熱到閪咁

今年終於Tune到個冷氣勁一勁
一上到車 開大個冷氣 爽撚到
好波
keep住
唔好理班仆街環保撚投訴
有撚樣投訴就睇呢個post有幾多市民支持你地

= 支持九巴 冷氣開得正
= 我係環保撚，城市雪房毀滅全宇宙

首當其衝比返個正皮自己

負皮9成都係d虧佬或者係死八婆

有無人善心打破零回覆

望住隻窗吹撚到起霧

連登民調: 每16位市民，存在1位反社會主義者。 (23:50)

負皮者請伸出你地既龜頭
留下理據
比眾生圍屌

震驚五十億人！你不知道身邊竟存在反人類行為環保撚

樓主繼續努力

正皮給予狗巴

淨間被環保撚見到呢個 Post 就仆街了

今日部巴士好勁冷氣

其實溫度唔係 set 得特別低 但新車風扇好勁 感覺就特別涼咁解

希望班環保撚搭親巴士都係舊車+下層最後一排位俾佢地坐

環保撚行路踩單車啦，搭乜撚野車

佢地要係非繁忙時間, 一定有位坐先會搭巴士同度溫度

我今日就係坐中兩部舊到就黎退役既金巴
都依然爽快
所以先讚

有d新車
落左地無耐
狗巴就較到熄撚左個冷氣咁濟

班死仆街睇唔睇到都搞屎棍架啦

所以我地更加要比九巴睇到呢個post

8位負皮既臭閪
伸你地個龜頭出黎比人圍屌啦

殺哂全人類最環保

環保撚不知幾想

搭e車熱到仆街

巴打邊區？

東九